如果搞個美國旗海既美國感謝集會

激撚死強國都似

阻你地少少時間 有關選舉問題可以睇以下post

0成本截斷建制藍絲收入 (下)

要啦

G持

support

Pass the act

最新消息

香港金融業職工總會（香港金總）將於2019年11月23日（星期六）下午5時正舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。會議地點尚有待確定，唯盡量安排於九龍或港島區一帶。最新消息將2019年11月22日（星期五）前盡快公佈。

有意者請從Facebook 或Telegram與工會成員聯絡，以獲得地點詳情。並帶同身份證明文件連同工作證明(例如工作證、公司名片等)以作身份核對及認證之用。

我們歡迎同路人前來分享交流。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#招收會員
#特別會員大會

我覺得要

支持，仲要感謝勇武派，冇佢哋冇咁快過

其實要

支持支持

支持, 但唔好在港島搞